我睇死你班香港人，繼續做金錢嘅奴隸啦

繼續出去返工
繼續俾人壓榨
疫情繼續不停爆
直到世界末日

香港人最終會以呢個方向達成終極攬炒

美國依家世界末日未

So what?又點？
我有頭髮洗撚做幟哥，屌你老母
鬼撚叫我窮呀，我夠想做職業兒子啦屌你老母

美國過百萬人中 都未撚驚過

樓豬=淆底獸

停晒工之後
樓豬：屌你老母有疫情又點？唔洗開鋪賣野做生意呀？想餓撚死我？

杜汶澤個句：究竟前世做過幾多衰嘢，今生先做到窮嘅香港人